咒罵人黎講邊句最毒

全家生癌
定下世做中國人

咱們都是中国人

鬧埋自己唔係咁好

china pig

你入CU!!!